今日預期報幾多百萬人，不如

不如報47萬6000+6啦，畀佢地睇下撐警係幾可笑

最後要多謝咁多位香港人，多謝係哋既堅持
光復香港！時代革命！

推

無分和勇 光復香港 時代革命

咁樣做係雙面刃，外國媒體唔會跟得咁貼，淨係會報人數。最後就會變成支持同反對政府都係47萬人

講下笑既姐，請勿認真